今日係中同群組揭穿佐相識十幾年嘅黑警講大話

我識佐個黑警廿幾年，
佢未做黑警係一個好人，
後來入佐黨校後已經佢成為佐港共的忠犬！
六月爆發佐反送中時件後，
我係班好老友中同群組問佢，有冇份應付示威者，
佢話冇，佢話佢係重案組負責查黑社會，原全唔駛理呢件事！
點知，最近我睇返D影片，見到佢係條街係咁打人，
我CAP佐圖係班中同面前挫佢，
佢就少我老母！
然後全部人屌到佢仆街，同全部人決定絕交！
黑警果然係畜牲！
一定要制裁佢地！
佢地同紅衛兵、納粹嘅十三太保一樣必須清算！
大家如果有朋友同親威係警察，或者支持警察，我地一定要同佢絕交、唔同佢做生意、杯葛其個人及家庭！
必須要讓佢地享受方佢地嘅惡果！

名相電話地址呢

推